EGOIST LIVE TOUR 2020 3月7號 網絡轉播

日期：2020年3月7 (六)
時間：1600 (香港時間)
費用：3000yen (Nico) / 100 rmb (b站)
售票處(Nico)：
售票處(B站)：

希望大家多多支持過氣女歌手

已經公佈成日，中文地區都唔覺人提，宣傳好差

等睇啲大劣人網上轉播

反正d賤人本身都唔會比錢睇

本身仲有特權平百幾蚊

寧願比一百多都唔益b站啦

nico有時光機，又可以彈幕同chelly互動，完勝

支持一生推

兩年前個live post都有d人流

ryo食屎

條友掛住少女育成，大少少都唔理

聽日16點見

想問下係邊個app睇

我用電腦睇

睇落下邊正路d

原來最上有個生放送，估係佢掛

Thanks

重溫完showcase001，當年大家都好年輕

岩岩都有幾個hk彈幕

係新歌呀

愛衣配音chelly唱歌無得輸

肯補唱多次，chelly 好女仔

真係好正

新歌唔係ryo經手，條友想點

星軌bg好靚